[我們正在 何韻詩2018演唱會討論區] 一人一個最想見到嘅嘉賓

最想見到hobb出現做hocc嘅嘉賓

利申: 未買到飛
多謝kktix

睇返hocc呢4年先出咗3首歌......

睇con都係想聽返菇仔啲live
最近嗰次已經係腎仔con 仲要淨係唱得一首

飛已買

其實我作為fans係唔想佢淪為草蜢之流, 不停消費自己啲舊歌
佢自己作為唱作人, 又有咁多勁人幫佢手, 即使佢俾主流媒體(除咗903)封殺, 肯出新歌仍然有好多人會留意

巴打買咗幾號？

23

仲要佢啲fans真係遍佈香港台灣
買

杜生應該會做嘉賓？

定好似台灣嗰次咁做photog?

最緊要係佢係未退落嚟嘅, 但已經好似退咗落嚟然後開懷舊show咁

雨革之後真係減產減得好勁
係咪冇公司壓力 出歌都會出得慢同少 ？
見佢呢幾年都不停去遊山玩水同去講talk
希望佢只係回吓氣 回完氣就歸位

其實我覺得佢近幾年都無乜心機做歌 可能係社會風氣令佢唔想做啦 同依幾年佢個人好似好注重大自然講求養生咁 都無乜拎番起個歌手身份

音樂節啲line up幾時出時間表呀，有冇人知話梅鹿邊日唱？

仲有響街頭搞果次呢

唔喺香港去唔到啊 藍屋嗰個

好似22 23 25 26都有
利申啱啱睇完菇仔個post

我都無
不過睇番片真係好正

有睇live 個燒data燒到傻
聽完首是有種人打完個J就冇再聽

我都係想入黎留hobb
都破冰世紀合照啦 唔差在破冰埋做演唱會嘉賓

菇仔IG個post下面啲cm
成版都係留hobb

Hobb006
佢地之前世紀合照我即刻又狂loop黃色大門+紅屋頂

我反而去咗loop《忘》
仲要麥花臣嗰個ver
聽落真係好痛 但真係feel到菇有幾愛祖

Ellen

我係睇返YY Concert 祖祖喊到
定情手鏈
喊得咁勁嘅原因或多或少都係因為知道菇喺後台聽到
唱完黃色大門就到勞斯萊斯
講完又忍唔住想去睇

阿妹永遠都會喺度㗎

緊係唔係啦，你有冇聽佢之前啲訪問架(btw岩岩903先訪問完) 佢勁想做返創作部份架，其實佢比我地每一個更加心急，呢幾年佢不斷output，作為唱作歌手 input嘅一定係創作。但都要明白佢宜家做唱片公司老闆，幫佢手嘅又得幾個，有好多admin paper work要做。即係為咗之後做歌條路，間公司一定要上咗軌道，所有野行順咗，做歌先會舒服啲。希望大家明白佢啦，佢都好辛苦，咁有時都要抖下氣嘅，冇理由狂chur架
岩岩個訪問佢有講到大約11月會出歌

但我仲未買飛 戶外場會唔會好凍 我3月先去台北睇完 會唔會有啲on居，遠嘅就去睇，近嘅又唔睇 但真係好怕凍

你作為佢fans都應該知佢公司得小貓三四隻啦 大家太睇小開一間唱片公司嘅admin work，其實好多野搞架，又要睇住盤數
黎緊十一月應該有新歌，比啲耐性

知就緊係知, 只係前幾年產量真少到好似退咗休咁
希望11月有好嘢J

唔使驚啦 到時成班人同你一齊high 火辣辣

唔好比啲緋聞蓋過個show la focus錯咗
生活節 音樂節 市集 集三樣主題於一個場地

話說去到宜家都覺有啲亂 夠竟邊啲係可以免費入場睇show 邊啲要比錢睇

好似冇free喎

今日開始公開發售
大家買到邊場飛睇何菇

之前live唔係講過有part可以免費入場睇咩？ 日頭得6個單位喳嘛，四日 當每日唔同，都係24個單位，佢ig已經post咗超過24個單位啦喎

我買咗尾場 今日睇佢fb live，個production似係腎仔 麥花臣個show 有延身台 有video 但好驚好凍 wtf 沙田低一兩度 又空廣到死 無遮無擋

我都買咗尾埸780
好想快啲到嗰日 好期待
我愛你啊何韻詩

有free 架

冇留意到添 多謝巴打補充

咁樣可以搵多日入去睇加行市集

Onthepulseof ig 公佈個lineup時，張圖右上角有寫係main stage 定acoustic set..
Acoustic set 係市集入面就免費睇

好似係咁

真係覺得hocc好痴線 自己搞音樂節 市集，好似clockenflap咁，又成日試新野，去科學園做戶外show 係咪癲架 雖然之前唔想佢企得太前，唔想佢做獨立歌手咁辛苦，但佢可以嘗試到咁都野，都幾好嘅 喺唱片公司一定唔得囉

你唔比人輪回轉世架？

好想快啲聖誕節

梅姐

想再聽佢同ellen合唱

葛民輝

張poster好霸氣

我覺得應該點都會請明哥？

以前係死忠
依家都欣賞佢
但係可唔可以唔好再出正能量既歌......
唔係好識形容 感覺上 親愛的黑色 是有種人 極夜後全部都係同一類型既歌 做人要有希望個啲
真係聽到好厭
如果佢攞到平衡 做番無名詩果個質素就正

無名詩正呀
佢啲歌係跟佢現況出嘅 拍緊拖就喪出愛情歌 13年講性別就共存 宜家就勵志歌

周國賢
好想再聽佢地唱勞斯萊斯

佢應該唔會再出到愛情歌嫁啦

小道消息指周生23號下午會出現

真，同埋而家唔知點解好鐘意戶外show（加埋上次係核心外圍聽eason)
戶外show好好feel，簡簡單單一隊band，
Hocc揸住結他唱，感覺好過係紅館坐山頂望住個電視
不過佢玩到去科學園真係好癲 我都未去過果度

音樂節名單聽日有公佈

買左22號有阿葛
DLLM連登咁多人中意hocc架咩

好感動 希望召集更加多朋友出黎
今個月就會出歌啊喂(應該係)

極夜後個mv 嘅CG真係好勁
但睇到呢幕笑咗

買左25號
上次演唱會睇曬咁多場 痴撚線
今次課唔到咁多金

佢有講過D歌唔想為寫而寫
重質不重量

同埋佢而家收入減咗一大截, 又有自己office班人要養
出新碟呢d高成本但低回報既野稍為減產都可以理解

音樂節line up幾高汁
抵睇 連閃靈都有

正想講閃靈
不過係咪喺台灣好出名？
香港應該冇乜人識

估唔到佢都會玩

唔會呀 前幾年clockenflap有閃靈都多人睇
人哋成千蚊一日飛嘅lineup呢邊都有

clockenflap比較大型，啲人未必知閃靈會去hocc搞嘅音樂節 始終marketing都係爭啲，不過都明嘅，冇咁多資源做宣傳

我開始有啲亂
之前話有得睇當日現場買飛 而家仲有無

應該有既 但係佢之前咪已經賣緊飛 無啦啦聽日又賣

係囉 我仲以為改左無得現場買

閃靈係真唔係嚟到
港共咁好死批？

22號好似仲有artist confirm緊日期，所以未公佈

two day pass kktix一直都賣緊
單日票就係今日10am新開賣

23 25都正喎
(買咗23)

我未知去唔去到 要嗰日先知 希望無cut現場賣飛

其實有冇主流歌手會黎呢 仲未見明哥嗰啲

如果Ellen在生就應該有份

啲飛賣得好慢 兩年前dear friend 紅館四場 四萬幾張飛賣得好快，宜家一場紅館慢到嘔 不過都明有唔同嘅

未買日間門票的朋友有福了
收到官方消費
22 號 有 ZARAHN

優先賣飛個日仲好擔心買唔到飛 結果十點零幾已經比哂錢

咁搞法想睇埋22號 但880又賣哂

【01眾樂迷】何韻詩：「音樂節盡量想多元啲！」唔想樂迷走漏耳！

何韻詩自宣佈在12月舉辦《On The Pulse Of 我們正在》音樂節及個人演唱會後，一眾樂迷都興奮不已。阿詩希望透過是次音樂節與本地多個獨立樂隊、歌手及樂手合作，讓參加音樂節的樂迷可接觸更多元化的表演。

以往何韻詩開演唱會，都以個人姿態上陣，她上過香港大大小小的表演場地舞台，今次阿詩決定挑戰團隊的創造力，首次舉辦大型戶外音樂節，亦向不同朋友請教，落實選址香港科學園開show。

而演出嘉賓可能是主流音樂世界相對上較陌生的一群，而他們看起來與阿詩沒甚密切關係，但其實各個單位早已跟她結緣，今次亦參與了01眾樂迷訪問，希望嘉賓名單更多元化。第一位嘉賓Kiri T其實是阿詩音樂廠牌Goomusic簽約的音樂人，她現為全職音樂人在香港、美國兩邊走，而音樂風格亦揉合R&B及電子及獨立音樂元素，令人一聽難忘。而曾是Killersoap及小紅帽樂隊擔任鼓手的阿Gould，他曾在紐約修讀打鼓，今次除了擔當阿詩音樂會表演的鼓手外，亦會在市集中有個人打鼓的演出。

另一方面，經歷成員變動的樂隊話梅鹿於2013年成立，現時成員有自然（結他手）、城鋒（結他手）、耀榮（低音結他手）及坤城（鼓手），風格以數學搖滾及後搖滾歌曲為主。他們表示對阿詩找他們作音樂節演出單位感到榮幸，而且更成員則立即預留聖誕當天演出。而坤城更表示當年Gould也是他的「師傅」，今次能在音樂節一齊演出，相當興奮。而街頭音樂人黑鬼，早已在《十八種香港HOCC 2015》演唱會以民族樂器與阿詩合作演出，今次音樂節亦會成為表演嘉賓之一，相信樂迷亦可藉此「開耳界」。

咁睇個台好似真係好近

打算企梯級正中 太近頭岳岳會好辛苦 同埋啲音響太勁

原本以為會好遠 所以買左vip

vip近啲 望佢清啲 完場又有得影group photo 又有t shirt
我上次去台北都冇T送

佢話近到可以捉佢隻腳
影group photo係咪好快就影完
唔知今次件t係點樣既呢 其實都幾抵 仲有個紀念pass

group photo就係完場之後等佢出返黎影相 你可以排最後嗰group影嘅，到時有人會安排

我諗成個過程應該好快 不過近距離見佢又好緊張

係呀 勁近
呢個好笑

年年書展見都已經緊張都乜咁
不過又好想同佢多啲互動

會口震加手震

近年有時候會覺得同佢好近
但到真實見到又會緊張到乜都講唔到
之前書展驚到唔敢叫佢署名

喺書展我有講 呀詩 可唔可以幫我簽個名 佢皮膚好靚囉 同埋好香

好中意佢啲雀斑 自然美

好鍾意2010年 鋼鐵是怎樣煉成的 嗰段時間佢個頭 好靚

係！我都係最中意無名詩homecoming個段時期 好想佢剪番個頭
如何回到當時

好得意

周國賢呀

本身endy fans jai話係zarahn㗎
不過周國腎都正

想講就算唔買飛，核心嘅外圍都聽到歌，室外場有呢個著數 當然鼓勵大家買飛支持啦 同埋有即場售票架

切勿跟車太貼
感覺上嚟緊lineup應該都係伏味濃
本身國腎成隊家陣得一個
話梅鹿家陣幾乎成隊換晒 又係得啖笑
留名睇公佈亞視暗星

其實我諗大部分人都係買左$880個套票睇下午個音樂節
比多一百蚊下午可以入去聽下唔同類型既歌
不過我原本以為每日至少會有一個重量級表演單位 點知得22有周國賢 26阿葛咁 閃靈本身我自己無留意開 個lineup主要都係以小型音樂人為主 感覺好難去到啲飛

hocc呢幾年都多咗同小型音樂人合作或者去睇佢地嘅show，今次個音樂節就係想邀請佢地上台玩，因為佢地嘅表演通常都去唔到大啲規模。所以都唔會有好多重量級歌手，佢地都自己搞到show啦
樓上嗰條友唔駛理啦 無啦啦都唔知跟乜車

自己統籌一個音樂節
用音樂會既名義帶佢原本既聽眾轉聽indie music

如果香港樂壇多幾個好似佢咁有風骨就好

近年真係因為佢會開始留意好多唔同既音樂人

希望音樂節啲飛可以去得快啲

其實有好多有能力嘅歌手可以提攜下indie界嘅，但個個就返大陸揾錢 其實都賺夠啦
個個都識講青黃不接，但就冇乜人去做
睇見hocc同佢team人真係辛苦

跟住就有啲傻鳩話伏味濃乜柒乜柒咁，唔支持咪算，係都要踩兩腳 真係仆街
人地台灣好支持indie music 香港啲傻鳩真係

香港人都係唔太習慣睇戶外show 而且喺聖誕節，啲人可能去旅行
隔離post有人以為$280睇周國賢個人演唱會 其實啲人係咪唔知戶外show搭台係好貴

講真， 真係因為睇左youtube佢介紹d indie band先知香港好多人玩音樂玩到咁多完化但又無咩人識。 開頭仲好撚衰格咁諗佢痴完妹姐光環又痴去indie度博出位

但再睇佢今日所做既 佢已經唔係一個歌手咁簡單， 而係真心出錢出力出埋人氣去推動indie樂壇。

其實我唔係好明點解成日有人話佢痴梅姐 攞光環 如果唔係梅姐，佢唔會參加新秀，梅姐提攜咗佢好多 影響佢好多，帶佢周圍做tour，比佢攞經驗，佢只不過係飲水思源啫

都唔明啲人點解唔肯比機會indie音樂人 成日都話香港樂壇得k歌 但其實根本仲有好多選擇 但因為佢地無名氣而選擇唔聽佢地

投票啊 依家十強都無

goo宜家都唔玩頒獎典禮，比其他人玩下啦，唔好做樂壇關愛座嘛 喺最高峯13年嘅時候拎過已經足夠
不過其實如無意外應該都係kay贏架啦

WOW RB

連RB都有
真係估唔到咁多樂壇中人咁比面菇

買咗23號

wa diu有rb
即刻後悔冇買880

佢音樂節請嗰啲歌手/band有冇話邊日先出現, 定會出哂咁多日?

有講邊日出現架 睇返onthepulseof ig

早啲入去喺核心外圍聽囉

本來覺得淨聽HOCC買780有啲貴 (睇演唱會買開最平), 依家睇到880可以睇哂RB同HOCC又覺得好抵

估唔到有post
好感動

嗰次唱改編過嘅青山黛瑪真係世界級

倒數18日
btw 希望練多啲歌 上次睇台灣場有啲音上唔到 唱功好似差咗小小

竟然？

Btw佢唔比人倒數 忙到甩轆

係呀 可能之前做tour自己一手一腳搞好忙 所以練小咗

所以先喺到倒數等佢唔知

唔知個line up仲會唔會加人呢
好期待佢個rundown 有鐵膽麥導一定好正

如果line up再加人，應該會係主流歌手
上次睇fb live 佢話有視覺效果 我估有可能會做腎仔上次係麥花臣3D嗰個效果

之前睇訪問 應該會喺演唱會前出一兩首新歌

倒數16日
菇老闆開始練歌未 呢幾日都好小蒲頭應該努力緊

頭先見佢ig已經開始緊

好期待！決定拎番隻homecoming出黎睇多次先

homecoming真係最正
btw 黎緊你睇邊場

我睇聖誕個場啊

好彩係Acoustic set唔係main stage

佢話仲有一個嘉賓未公佈，係大家熟悉既

我初初估係牙醫，因為之前kkbox個live牙醫入咗黎chat room，但goo話大家估唔到...咁應該係第二個

到底係邊個呢 大家都熟又估佢話到既

會唔會係Eason
不過邊個都好啦，睇天氣報告嗰幾日有可能會落雨 同埋勁凍

我都有諗過Eason 但唔會咁猛啊
希望好天啦！！凍都ok 聖誕feel d 但唔好落雨啊

二汶？Yoyo？
應該好難會Eason

有冇人放飛？一張

kktix仲有得買喎

Thanks!

有冇睇佢ig 好似染左個頭

金毛菇

其中一張ig story
個汽球下面show咗張歌詞出嚟
應該係佢之前fb post話會唱嘅 xxxxxx

再見 如果瑪莉走了
誰人是露絲 不再緊要
埋名換姓 隨便換個身份
准我今生 平平淡淡完了

有啲咩歌大家係好想聽既

勁想聽西伯利亞開滿臘梅花
仲有紅屋頂

紅屋頂機會率同露絲瑪莉一樣低
想聽天然沖曬 sidetrack但我好中意 好似無live過 不過佢應該唔會記得歌詞

sidetrack先正啊
希望佢好似祖兒咁開返幾場sidetrack concert

花花 花見同花迷戀 我都好中意 意
佢唔會記得歌詞啦

不知不覺就黎到 唔知今次有乜周邊呃我錢呢

花迷戀真係不得了
段intro

希望有con tee
咁就可以同男朋友一人一件做埋情侶裝

想知到底vip件t點樣

有無人要24/12晚 原價放780 一張
臨時有野做去唔到

如無意外

依幾日決定買番件底衫 費事係科學園凍死

倒數 5日

好似好多野都未做 演唱會就已經到咁

倒數一日！

見到個台係L字型咁伸出去 咁應該企邊好

邊到有得睇係L台

唔怪得話成本貴
成個台都係自己搭出黎

應該仲要買重保險 貴成倍

唔敢聽 好驚自己爆喊

特登寫首歌... 之前做訪問佢又話唔想成日提嘅
個人覺得在心中咪得囉

現實係好多野冇得佢唔提 當係送比佢既一份祝福啦
剩係睇個歌名已經好sad 佢點唱哂成首

閃靈molamola

好想買佢兩件 hoodies
係咪一定要現場先買倒？

我睇24號

聽日1點腎仔

加一 單身狗準備好食閃光彈

唱左兩場 但係唔見有人打下感想既
好想知成個生活節同音樂會搞得好唔好

去咗一日生活節 個人覺得幾好玩 好正
真係好多特色野、小店野、本土野
啲workshop又幾多元化
main stage真係 好 撚 靚
企正喺台前面睇show仲要全企位真係好有feel
雖然多蚊到仆街

btw個人最欣賞bluewater水機
個有汽嘅水好好飲

上咗A1 好勁

無飛有無得入去買野？
想買兩件hoodies

可以呀 市集免費入場

想知去演唱會場地係咪要再排隊？

Standard位六點半開始拎手帶，六點左右有隊喺counter隔離室內排。拎完手帶跟工作人員指去會場出面排入場，大約八點入場。唔排都入到，不過企後DD

啲野食係咪六點幾就冇哂？ 知唔知除咗市集，科學園有冇野食賣？

首新歌呢

Kanagawa 同 Universe
兩個都係 working title
kanagawa未有名
universe係代你白頭

琴日六點就冇野食

睇左琴日個場 好正！但菇把聲好似沙沙地

下 我仲諗住6點幾搭車入 行下食下就睇show

但可能因為琴日係第一日開 冇預太多食物 有間係一早賣哂收埋檔 應該之後會好啲

市集D嘢食好快賣曬，唔知第二日會唔會預多D貨。星期六見有D cafe，你可以上OpenRice check吓營業時間

冇 25-26再黎過 音樂節都係
聽日只有演唱會部分

其實點解24號冇嘅

24號仲要返工

佢之前好似係話因為科學園個邊剩係比星期六日/公眾假期個啲擺檔開show

話說vip大合照轉左全部vip一齊合
因為科學園限定啲觀眾幾點要離曬場

ig好似有人投訴
其實我諗如果科學園冇限定，菇都會想跟返上次台灣場分3 4 group影

始終戶外場都有一定限制 encore都唔可以 保安係咁話冇車啦 快啲走

我買咗尾場 仲諗住可以encore一兩首添

可能到時候有人會心軟呢

個特別嘉賓仲未出場

勁大雨 淋住唱 唔好病呀

姐係聽日連周邊都冇得買？

Hall1c shop係會照開的 有得買放心

好驚佢會病 小心身體啊

!!!原來市集四點開始

目前見到係佢地加陳慧嫻送左

聽日就去啦好緊張

大雨到咁 佢有冇凍親啊
琴晚觀眾好勁！大家都好犀利！

後台入口出面係間餐廳嚟~
所以其實喺入口外徘徊係okay嘅~ 望到入面嘅~

OMFG
好感動啊 有啲後悔冇睇到嗰埸

Thank you

如果佢真係特別嘉賓 我會好失望囉

大家係咪好想要Eason嗰啲

其實最好冇嘉賓啦

冇可能喇
我覺得金鏗都算唔錯喎
坦白講 依家冇乜歌手藝人夠膽同hocc玩
金鏗正值發力期 都夠膽搵hocc拍片 又去埋做嘉賓
我幾欣賞佢喎
同埋佢轉左公司之後個人係進步左
依兩年仲好勤力添
依家除左國腎之外其實都冇歌手夠膽撐場

本身想打金堅 自膠

要睇埋26號先
同埋有幾個蛋記嘅藝人送花牌，你都估唔到
牙醫點解唔夠膽啫 佢又冇大陸市場，講到hocc好恐怖咁，係班偽人自我審查咗先驚啫
上次hocc 上咗kkbox 個節目，牙醫自己入黎chat room hocc先話邀請佢
前一兩日joey同y比人影到入場 Rb又做嘉賓
同埋都唔明點解一定要有同行撐場，有fans真金白銀買飛就夠啦，尋日落咁大雨都照撐

岩呀 我都唔明點解啲藝人自我審查左先呀
不過事實係提起hocc 就好自然諗起政治
啲人好似已經唔記得佢都係好出色既歌手
我都係菇徒
不過依幾年聽少左 佢啲歌太有運動會感覺

想搵返一首24號唱左既歌
歌詞大約係： 還你自由 讓你看更廣闊宇宙 我自己一人白頭

唔該咁多位

代你白頭

我剩係想佢同我唱聖誕歌 過聖誕

你今日睇喎 應該會唱啦

今日有禮物掉囉

喺明哥ig睇到同chthonic連線
點解我唔喺度

痴線 勁正囉今場
垃圾政府

今晚真係好正 剩係佢同我講句聖誕快樂已經夠做

大家聽晚最後一晚啦
玩得開心啲

今晚唱小丸子笑到仆街

好想聽啊

入場同表演兩回事
RB本身獨立歌手

有睇fb live 勁齊心囉你地 咁都迫到佢唱一兩句 佢心情好先會唱架 笑死

又係六點幾就賣哂？

今日睇完 都幾失望
同對上幾個相比
我唔詳細講
因為演唱會好簡單 就係好睇同唔好睇
今次個show
服裝 差真係好差
rundown 差
唱 今次都係差 無氣 好多音上唔到 跟唔到
無新鮮感 e.g.民族樂器 已經 幾個演唱會都見佢 今次又係佢?! 然後李拾壹又係 。。。

老實講 今次真係有失望 或者係因為之前幾次太高質
衫個到真係 而rundown個到 我個人幾中意查理淑儀排到再見露絲瑪利個到
不過真係無乜氣 同16年比真係差咁啲
然後 我個人覺得佢今次演唱會其實著眼點係戶外音樂節 同埋各個年輕既音樂人 佢地改編都好正啊 其實佢自己一個公司搞到一個咁大型既音樂節真係好犀利 佢都係想將外國音樂風氣引入黎香港比大家

見大家post感想咁我又寫下先。

我overall係覺得okay嘅。
背景啲visuals超級正，我企嘅位氣氛都好好，songlist雖然短但都幾滿意，有啲新arrangment我都覺得唔錯。（光明會聽落去怪怪地但又唔知點解好有feel）

唱功感覺真係差咗，嗰日搭巴士返屋企都聽到啲fans討論呢件事。係未去到差嘅地步（尤其如果同香港樂壇水平比較嘅話），但可以好啲。有好多位feel到佢唔係好夠氣，無晒啲尾音。可能而家自己出嚟做，多咗好多唔關音樂嘅嘢去煩啦，少咗時間擺喺呢方面，但希望可以改善。

同埋其實上一隻大碟到而家都搞咗好多次tour/live (memento、reimagine、dear friend、DSDW)。好多歌手都只係一碟一tour。希望佢嚟緊真係做碟，比啲新嘅嘢出嚟啦，如果唔係fans會悶。都明白要搞live先維持到生計，但係如果冇新嘅歌出嚟其實好難留到fans，只會俾人覺得佢食緊老本。今次連埋極夜後有3隻新歌，都算係好開始嘅。
同埋要keep住人氣同影響力真係要靠新歌。木紋、化蝶呢啲開始變集體回憶。當然而家嘅菇未必care人氣呢家嘢，但如果想影響多啲人（例如呢次搞音樂節去推廣音樂節嘅概念同indie音樂）嘅話，始終係需要一啲妥協。記得五月天有講過如果一首志明與春嬌可以俾30萬人買隻碟返去，聽到（當時台灣社會無咁接受嘅）軋車，佢哋覺得係值嘅。咁佢哋依家都開自己嘅唱片公司簽artist，蝕到入肉咁搞音樂節，前兩年又另外開indie label。演唱會靠啲mk情歌引好多一日歌迷入嚟，主題又會探討下反戰、強權壟斷嘅問題。
當然菇唔一定係行呢條路，但如果佢想用自己作為公眾人物呢件事去影響呢個社會，真係需要一首半首新嘅hit歌去做餌，如果唔係啲message就只會一直喺個同溫層度。你話佢依家可唔可以好似兩年前咁夠觀眾開4場紅館，我都幾懷疑。

（好啦扯遠咗）

但呢次演唱會最最最嚴重嘅係服裝，真係唔知做乜，我未睇之前喺ig睇到啲相完全係黑人問號，心諗佢平時啲taste都無咁差。（定係我唔識fashion）
尤其係短褲+藍色短袖+打底長袖真係 。仲有ending件黃色衫+蘇格蘭裙。我嗰場上面有加番件黑tee好似順眼少少但下一場又冇。
睇場刊個stylist係sean k，google過好似都係有返咁上下地位，唔知做乜搞成咁。
反而隊Band啲衫順眼好多（當然亦都低調同保守好多，但至少唔柒先）

上次我睇台灣場佢都係有啲音上唔到，好多時都拉開支咪就算 但16年佢明明唔係咁
同埋希望佢搞下個頭啦 自從13年之後個頭真係 明明個樣又唔差，幾時比返homecoming個頭黎呀

睇完失望到喊

咁講啦 幾中意個市集同音樂節 都幾好feel
演唱會少少失望 啲visual其實都做得幾靚
編曲我都ok 幾中意查理淑儀同化蝶
但會唔會完得太突然
中間又分手歌又致敬sad左咁大part
兩三首快歌完左就真係完
同埋我諗白色頭有意思掛 但啲衫係做咩

homecoming 頭

Homecoming真係最好
到底佢幾時先可以留番個個頭

琴晚好多位都係拉開支咪
以前最引以為傲明明就係live 近年可能真係太多野要兼顧 無乜時間練 希望下次會好啲
件黃色衫我真係R哂頭 開場仲有條緊身短褲 真係...到底點解佢會肯ok啲衫

佢會唔會覺得宜家carry唔到homecoming個頭 12年concertyy又係型到痴線
15年佢開伊館都有揾老師學唱歌，可能真係好忙冇時間練

btw 想問搭巴士應該係喺科學園落定三期落

三期

不過佢依家塊面瘦左好多 個頭又細左 可能咁唔留掛 見佢成日都剪個頭 好似唔習慣個頭厚同長 所以我決定放棄 咁樣可能佢有日無啦啦就會留番個頭

係三期！三期！

頂 完全勁認同stylist好有問題
嗰件螢光黃色長袖lace袖真係唔知做乜
尋日走嗰陣喺巴士聽到有人講條黑色開叉裙個銀色袖同bucky一樣

笑到收唔到聲

係咪年紀大開始上氣不接下氣
加上要做埋admin嘢 辛苦了

笑死 話說條裙入面都係襯黃色bra帶 到底佢係咪好中意黃色

+1
上次dear fd
我全部場買曬黎睇
場場都好高質
我本身唔係菇徒，只係有聽開佢嘅歌
再聽dear fd就覺得佢完全值回票價
但今次係有小小失望
好多高音上唔到，但戶外演唱會好創新同埋佢一手一腳搞都辛苦
我仲係好懷念dear fd尾場大家一齊唱是有種人叫返hocc出黎

雖然有啲音上唔到，songlist有啲悶，但係粒菇依然好有魅力 唔理超時幾分鐘罰錢都encore多兩首 勞斯萊斯 千千萬萬個我 我愛你呀菇 臨尾真係有啲感動

係 無論自己背後點鬧佢都好 一見到台上既佢就死哂 乜都唔記得了 只會記得佢有幾型 麻木到無論個頭同套衫幾出事都好 都咁愛佢

呢個真 睇完已經唔捨得再話佢 其實佢已經好叻架啦，搞呢壇野真係好辛苦
我依然會係咁愛佢架

原來已經第三次同佢過聖誕

認同今次個show真心一般
睇左24號同尾場
24號氣氛好差 尾場正好多！
啲衫睇唔順眼
rundown未夠精彩
上兩次個show都幾有聖誕氣氛
今次竟然完全冇
見佢唱得辛苦都睇到好擔心
不過啲重新編曲都好正

但係作為fan屎望住佢係台上面就覺得開心了
佢都要時間揾返自己既脈搏

原來又係sean k！佢上次做memento既stylist，我都係勁唔鐘意個個show既服裝！
dear friend變返型仔，今次又咁

Mmt真係

Mmt點都衰唔過supergoo
不過今次
咁多個演唱會得live in unity最靚
Homecoming都唔錯

supergoo都經典
live in unity，homecoming，dear friend，麥花臣，呢幾個應該係最好

其實supergoo有一兩套都可以接受 但mmt真係
我幾中意15年伊館十八種香港個look
不過當然homecoming是好

你地有冇見到何丙反白眼嗰吓

其實頭場把聲真係好靚
但25號已經唔夠氣
好可能係淋雨凍病咗

幾時？
唱千千萬萬個我嗰陣佢用手勢叫隊team唔好再彈 大家即刻靜咗

訓導主任名不虛傳 btw丙丙好靚仔

大家企定定著哂雨衣睇，質素高的歌迷

啲衫真係
不過見到真人好似易接受過睇圖
買vip氣氛好正就抵返

睇番佢今年dear self dear world 巡迴個look明明都好靚仔架

呢個係台北第二場
佢一出黎我fd即刻話佢搞乜 成個呀嬸咁
呢幾年真係唔知佢乜事 個頭一剪短就好柒

雖然goo唱功差咗，但聽完佢唱再聽kiri唱，都係goo好聽啲

丙丙好可愛
真心希望佢唔好再搵ben哥哥整頭 次次都剪到佢個短到咁

Kiri好似都係適合唱英文歌 不過都ok既
其實好想聽soft@GDJYB唱菇啲歌 佢把聲好正

我都鐘意聽Kiri T 唱英文歌多d

原來菇啲衫唔平 銀色嗰件七千幾，乾濕褸萬五，有幾件睇落普普通通都要二千幾，不過應該係贊助商借比佢著

喺網上見到有啲菇徒買咗佢啲舊衫舊褲之後，發現個袋有用過同未用過嘅tempo紙巾、食過嘅零食包裝袋、04年fans寫比佢嘅信 (即係十幾年冇洗過條褲 )仲有啲二手dvd入面係冇碟

係 笑死 之後佢25開live個時終於知道 同幫手睇檔個人講可唔可以check清楚佢啲衫袋褲袋
到底佢啲衫幾耐無洗過

第一張圖嗰隻韓國鵪鶉蛋我都好鍾意食
但重點係個包裝入面係濕嘅，係唔到會漏汁嘅地步但都好嘔心
到底要點先可以一野將佢塞落衫袋又由得佢

頂 核突到

我想問好唔好睇
好似有好多嘉賓？
西方昇都去埋搞笑喎

應該仲有好多珍藏 攞多啲出黎賣啦

條友原來係咁污糟 笑死

啲人話隻碟好花 佢應該係真係有聽 仲聽左好多次

Send出黎VIP張合照好似唔係原圖size
不過得咁細個人頭都無乜所謂

呢到係香港定邊度？
一去旅行就潛咗水
試過最長失蹤咗成個禮拜

新一年 希望粒菇繼續活活潑潑 健健康康
大家都要好好的
2018年睇咗兩個show 圓滿

希望佢出到碟 同埋可以多啲機會見到佢 一年得書展一次見 好辛苦